好心你地d廚房佬就唔好係警察先生d飯餸度加鳩毛啦

鳩毛最多咪有少少臭味
要加就加屎眼毛啦